‘請人飲水’ 好人呀sir又出現 好似升左職

佢真係好好態度 好有禮貌

4:25 開始 我今次真心冇認錯人啦掛 條眉都一樣

唉 如果個個警察都好似佢咁就好了

冇職升

食屎啦又想話警隊入面都有好人？
屌你老母呀

唔好洗白！唔該！

嘩, 做左5年一條柴都冇, 證明唔做黑警唔洗旨意升

膊頭依然乜都冇

原來冇升？ 唉 果然好人冇職升

唔好講咩好唔好人啦唔該
好仔唔當差

竟然仲未比人排走
你咁放一放上黎根本就係玩緊佢

佢隔離果班狗，又頭盔又胡椒
佢就零裝行出黎問咩野事
返到警處一定俾人排

呢啲先係人 祝福你

應該車長黎

屌，佢有位走好走啦，仲做狗
完全同身邊啲垃圾好撚大對比，
身邊啲垃圾未了解就拎撚住個胡椒噴霧兇尻人

真心唔想佢俾呢個濕尻警隊文化污染咗

唔好當差喇呀sir

惟賢惟德，能服於人

黑警係唔會明

無所謂啦

希望佢棄暗投明

艾威

隔左咁耐 柴都冇條

打人有花

認真係警犬界中唯一嘅人
有冇人知佢叫咩名？
要表揚佢 我地都要係警犬入面搞分化！

佢唔會冇請同事飲水呱

如果一哥係佢 我諗d 前線就唔駛咁辛苦咁博命

不如你諗下喇 比d keywords 你
連農牆 偶像 分x

連農場

可能比內部標籤左做黃底

讚警隊有好人有利分化警隊內部勢力，值得一推。順便可以理解下前線狗隻既苦況，支持佢地向上頭抗議，反對盧偉聰統治。

唔撚好洗白，狗隊同TVB都係邪惡集團，有思想嘅自己自然會走

明明前線越多佢呢d人越好
連登仔就偏要叫人唔好入警隊，送哂d位俾奶共仔
講到尾都係情緒發泄，方便自己屌黑警自我滿足
都唔係做實事

清算警隊後唯一可以留低既差佬

又洗白 收皮啦

公平少少啦，你咁盞俾人話我地唔理性，警隊入面一定有好人，正如連登一定有鬼

洗咩白 人地好人就一條柴都升唔到
攞人工打市民就係咁升 心照啦

呀各位大佬
個警察做既事係好
點解唔可以表揚
而家我地要清除所有警渣，改革制度
而唔係廢除警察呢個職業
呢d都走埋係諗住搵邊個做警察?

真理性警員
賣少見少
癲狗同人嘅分別係依到
好努力解除市民疑慮
佢隔離個on9仔同胞仲係到用胡椒噴霧指住人

紀律部隊一個錯就代表成team人都錯
唔好洗白

證明好人做差佬係冇好下場

大家由得呢個post沉

好你老母

戇鳩 2014年佔中個個都係咁諗
入到去 你睇下依家啲被洗腦洗得幾緊要

好似係攝影機黎

咁耐都冇職升, 所以話好仔就唔好當差啦

14個班on9而家應該打緊人

咪撚洗白呀仆街

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

問題係你唔入去個alternative係奶共仔 而奶共仔係100%冇良知
正常人入去就算洗腦率係100%，都只係打成平手，低過100%就已經贏咗
根本鼓吹人入去係有利無害

殺人放火金腰帶
5年仲係白板

沒有一個是無辜

一個好 != 全部好，唔係洗白

打市民升花
比支水市民飲=一世唔洗升

現實就係咁搞笑

根本個個都可以好似佢咁, 唔使下下起曬gong
人多聲雜咪逐個聽逐個答囉,
唔好話咩咁多人點處理
做服務,飲食邊個唔係成村人問野落單投訴一打十
歸根究底班狗無耐性無人性

理性嘅差佬真係買少見少 唔好再推post啦 廢事俾其他狗見到一陣清算佢

佢繼續做冇乜問題呀 咁總要搵人做狗嘅
上頭叫佢打可能都會放吓水 咁都幾好

俾同事排擠可能就有份

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

唉,佢咁樣做比阿頭見到實無運行
無得升不特止,返到去實比人屌鑊金

睇睇下有D BabyJohn

睇睇下有D似 BabyJohn

屌 原來唔係我認錯
我心諗咁熟口面

佢講野有d唔正 好易認

唔好諗住幫班狗洗底喇

之前有post講起佢 有人自稱識佢問佢點睇最近嘅事

佢話都係打份工 做野點到即止交差咁（大概意思）

唔好當差啦

唔埋堆真係唔洗升職

你咁公然讚佢，佢實比人排

依個真，唔係想幫黑警洗底
但佢係無頭盔 無武器 真心去聽同回應
你望下佢隔離條仆街，帶晒頭盔拎住胡椒，跟本就預左開拖
不過證明好人無得係黑警升職，5年了，好可憐

班同事一路叫佢走佢仲要撥開佢好似想講：「得啦，我搞掂」

依個真，比佢地見到 好人係會表揚，市民有眼見到

呢個就係人既表現 其他果啲係狗搞分化

好仔唔當差，做咗警察都係無得升嗰班
係狗群入面太正常係一個罪
隔離啲狗應該想叫佢走，唔好係到示弱

即係如果有一半義士做差佬被洗腦,變左扑你果個, 你都OK?

冧把一樣

好似佢嗰班咪一世白板，根本打唔入核心

小弟表哥都當差
一樣唔埋堆做黑警
揸車揸左就快十年冇紥過

犬隻有時係要讚下獎勵下，咁佢先會聽你話

下次加密啦 咁樣搞到人

都2019年啦 冇聽過Good cop Bad cop

唔係話洗白
但個樣順d 兇殘之氣係少

yes民意戰好重要
你屌鳩全部警察對件事無幫助

升乜撚野升職啫
呢位阿sir拿拿臨轉其他紀律部隊好過啦，恥與為伍

有冇見到佢膊頭咩冧把？

係咪9043？

杰出警員系列。 多d 呢種人又邊有咁多人叫黑警。

唔係全部都與民為敵

平平淡淡咪幾好
如果有日你表哥full gear出黎企前線，希望佢可以揸流灘，揸住警棍打空氣扮miss...

晨早開哂名

呢啲一啖砂糖一啖屎嘅手法狗很中意用
天下黑警一樣黑
冇一個有良知 冇一個智商達正常水平
咪撚同佢地洗底

集思廣益
假如佢係偽進仔
大家諗唔諗到如果佢出返黎
可以做啲咩工會有返咁上下人工？
除左其他紀律部隊

估唔到事隔5年都冇比人洗腦

希望佢早日離開警隊

三萬分之一個好人

唔評論佢係咪真係好人
但呢個態度
如果個個黑警都可以咁冷靜溝通到
仇警情緒一定冇咁嚴重

連儂牆：
警隊腐敗
殺人放火金腰帶
良心阿sir無職升

佢係現場比較克制個個
講EQ我好佩服佢

不過差人係差人
佢啲所謂同袍發顛 唔見佢攔住
槍口始終對住我地

所以算啦 呢班冚家鏟

雨傘個陣佢俾咪d高層推左出黎做公關show

真，一定係背後成日叫雞唔俾錢，出嚟扮好人

諗起抄牌問侯老母段片 “做老散有老散既樂趣 ”

做左車長

唔係想幫佢講說話
但佢應該係半個大陸人 有鄉音 有份工收入唔錯
結左婚又有宿舍 唔係每個人都付擔到香港既樓
但心地係好既 如果下下都辭職咁成個制度真係得返黑警
到時莫講話改革警隊 只會越黎越差

痴線, 依D先係警察, 一行埋黎個氣場同D犬完全唔同

應該宣傳下啦 最佳正反面例子 市民要的是這類警察 不是旁邊那位黑警 一面隨時動手的樣子
打人黑警有得升 正常警察反而冇得升 警察文化腐敗 一定要大清洗

今日咁多connect差人post既
各位睇路

做返應該做既野 就係好人？

你都on99, 照你咁講全部連登仔去考警察就解決到件事？咪咁撚天真啦

一齊寫信表揚佢

等其他黑警羨慕死

唔好洗白

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

Agger

俾多啲呢啲人做大粒既就唔會攪到今時今日咁啦

如果你有睇呢個post，希望你早日辭職，做呢份工侮辱左你人格，埋沒左你嘅EQ

一足杆打一船人既人同共產黨都唔爭得遠

阿sir, 我都記得你
如果你睇到呢個post
我真係奉勸你 唔好再做

蒙完面打撚死你

淨係個態度都夠喇
其他黑警學下野喇
屌你老母

9043 應該都做過前過10年

可唔可以唔好咁低估警校既洗腦能力
好現實咁講
紀律部隊係服從命令而唔係根據個人意願
呢啲唔係滲透,係被同化

做左超過10年

有d似樣

利申:面盲症

辭職啦阿sir

屌 好耐無叫過「阿sir」

好陌生

你都好嚴重下

佢應該真係細個想除暴安良然後大個想做
先無升職都繼續做掛
又係一個悲傷嘅故事
唔夠賤就無得升
海港城條pprb矮撚就咁高級
條rubbish dover又可以一個月內再升
膊頭越多嘢就越仆街

3條柴

無警察係好人
完

比佢做一哥好過啦
btw 蘆薈聰含撚

警隊清泉 salute

飲水sir

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

Push

斯德哥爾摩症候群

與其想佢棄暗投明不如多d明去投暗，香港警隊需要重整先解決到黑警問題

佢做署長

態度本來就係要咁樣 睇得佢一個冇上裝肯聽人講野
係其他差佬做撚壞哂

佢講野令人覺得好平安、好舒服，
其他警察應該向呢位阿sir學習

屌你地啦 有心就搵佢fb睇下
好多po係就係講到好中立
實質d留言咪又係撐警佢唔係支持示威者架

如果個個好似佢咁應該無人會仇警

咪撚洗白

破例祝福你一個
希望你守住良心，平平安安

你係覺得佢好就咪放佢上來啦

擺明放個人出黎做白臉黎宣傳警察都有好人啦
咁多人咁撚蠢中晒計

負評上一頁 黑警死全家

實比班冇腦狗蝦到仆街。

btw狗隊收皮啦出一隻半隻正常狗都唔會改變到個濕鳩形象

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

總有d人唔旨在升職

低學歷2皮野又有得服務市民仲唔滿足咩

有人性既警察要大力表揚
咁先可以拉一派打一派
分化警察行動正式開始

佢只係EQ較一般狗高咋
要記住沒有一個是無辜的
有良心既一早走左
留低既全部都係自己揀
有人唔做要做狗

到佢做左大粒有其他所謂壓力成件事就唔同晒啦
權力使人腐化

關人撚事啊 又推返上黎

唔好搞人，你睇下保抗力

唔講黑唔黑, 好多不求有功但求無過, 做十幾年咪有條柴
想升沙展應該要好進取兼同上司關係好, 事主可能唔屬於呢類啦

好感人，好多謝佢

撐警還撐警
起碼冇好似果個鄭柏林咁樣扭柒人隻手 冇好似其他黑警咁追住人來扑先

之前上網見人咁講
警察入面有好人就好似食完粟米之後屙出黎嘅屎仲有粒粒粟米
但你唔會執黎食架嘛
我唔係想話佢係衰人又或者點 只係你地都唔好咁癲覺得人地做左少少好野 （其實嘗試聽市民講野真係咁值得表揚？）就又歌頒人地

佢呢種警察
好似一種動物有白化症既機率咁
萬中無一咁濟

連登仆街就仆街在永遠有你講無人講
屌你唔撚係弱智都聽得出睇得到位呀sir係咩格係咩人

大家低調啲 吹奏得太勁佢會俾黑警恰

雖則話天下烏鴉一樣黑
但係遇到類似「請人飲水」阿sir呢類物種嘅時候
各位手足請大嗌
「你真係警隊清泉」、「人民英雄」之類
對呢班狗進行最貼地嘅思想教育
等佢哋知道唔係丟第一粒催淚彈先叫好撚型
遞水、退後一步、聽手足講野先係真正嘅好撚柒型

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

千中無一 不要吹奏

好人嚟嘅

佢同市民傾野
其他黑警反而拉走佢

我冇野講

佢真係好好 不過好人係冇好報加

歷史已經證明,表揚佢係冇用
香港警察唔配有PC9043

咩人黎

所以咪冇職升囉

累撚死佢

要由呢班人開始，將政府擺警察上枱呢個概念宣揚開去，班狗仔唔係真心愛國撐政府，只係同抗爭者一樣純粹因為憎鳩對方所以出到黎就打柒我地

如果有方法令到對家分化

睇到佢要渣車灰左
好人係難做

雖然唔知佢係咪果一種
但總會有d人係負性圈子內
一路比外圍既人屌 一路想做好本份 及夢改變圈既性質

阿sir係有尊重尊敬嘅意思，比起其他高級過佢嘅打人黑警，9043嘅態度先值得被人叫聲呀sir！

屌你地咩
你地咁放佢上黎 佢唔駛做都得啦

推

唔係警隊入面有好人
係呢位先生本身人好好

而家啲警察唔比市民現場報警，唔聽市民報案
唯一肯聽個個偏偏揸僅車都肯落車，但就比同僚夾走叫佢揸番車。

自己入去睇

自己睇

打大交之前你po呢啲嘢有咩居心呀

總有啲戇尻死出黎話做人做狗自己諗 佢唔做差佬你班戇尻邊到搵返份咁高人工嘅工俾人

我地有責任要幫狗謀定後路？

一條柴都無